武漢機場曾在2019年9月進行新型冠狀病毒應急演練！

唔知有無人講過 但原post仲係微博未del
仲唔係病毒泄露

有無咁啱呀

推

LM

831後第二個星期就想出毒招

自膠

模擬啫

都話係中國版浣熊市黎

似攞嚟想毒鳩香港人平息香港情況，點知自爆咗先

睇黎真係以人工合成

你知道得太多了

有無link?好難搵微博

google search 武漢身邊事 9月18日就搵到

直接打篇野第一句就搵到了

緬甸礦砂

演集完又點，一發生咪又係等黨中央指揮然後一團糟，垃圾就係垃圾，屎就係屎

Push